爆大獲！親戚做地盤佬，佢話沙中線單野有排爆

55

褲都除埋你比依D我睇?

鳩噏冇難度

你親戚有冇講埋你聽 如果你唔講清楚D
伯母隻鮑都有排俾人爆

我呀叔冇份做依單野呀

不過佢話做左幾廿年地盤

做假唔會做丁咁多

正所謂大刁唔食蝦米

屌你老母
即係9up啦
諗住有料聽

你老尾 個標題講到有內幕消息爆咁

原來係唔撚關事既人鳩up?

圖都無張

我呀叔都冇份做依單野呀

不過佢話做左幾廿年地盤

做假唔會做咁多

正所謂大刁食蝦米

屌你老母 上黎9up

哦

留名睇樓豬比人告誹謗

On9就收皮喇
講埋啲癈話

有都唔奇啦 更荒謬都有，因為依家個政府等於中共

你老母做雞

佢話你老豆都唔知係邊個

有大獲就爆
無料爆就唔好狼來了

打開口牌就益政府啦

慢慢爆，今日會展，下星期土瓜灣，沿線一星期一個，再返兜

等港鐵前言不對後語，最後逐單revert，大判賠錢、打官司、交監工人頭，善用擠牙膏爆料玩法

樓豬講中左

咁又點 佢個post豪無價值

冇錯 同你一樣